覺得自己係廢青既入一入黎

我想同自己講聲加油 順便同自認廢青嘅你地講埋

有用黎做咩

終有一日你會發現

我係

多謝你 連登有愛

加油

唔洗客氣

Hi牙屎

你網上識果個女仔而家點呀

廢青+2

好想做廢青

幫你加一加油

想下好啦

想你老母

你都幾惡下

廢青左成年連登有愛

加油 祝你早日脫廢

Hi鄧生